原來勁fight今日又去左

唔怪得佢ig轉左private
好波

推到有人睇

［號召］病人齊齊搭地鐵睇醫生

已經系telegram組織左百人以上參加

加油 香港靠晒你

香港之光

唔敢再反了

咪撚post

玩少日啦 笑唔出喇

今日見到佢企最前，仲比啲狗打到流血

太过份了！身为一个爱国艺人竟然参与暴动？我要把图片放上微博，让全中国人看看这个危害国家安全的暴徒！

辛苦了

真係勁廢囉

不要

咪撚再po佢 要保護我唯

好感動

冇人會玩義士 請尊重

加油

一定唔可以放上微博

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

清泉！真香港人！

好